[集思廣益]邊隻先係警犬？

小弟分唔到有冇巴打幫手解答下

Pish

Push

搵人解答下我

推

大孖細孖

四隻腳個個羅
兩隻腳個隻連狗都唔係
隻狗係到帶緊兩隻腳個個散步

餅印咁 分撚到咩屌你

ching識嘢

所以先開post上嚟問

小心d啊
佢地仲惡過隻狗

布魯托同高飛
大家都係汪